[狙擊] 天地有正氣 古有通識黃者 今有黑警王狗射尿

都係個句啦 一見星CHING 就知一定有梁蛇出現

七年前 我老死建勳黑客叫雞一事
我可以一手將佢捧為補習界既傳奇 成為通色黃者

四個月前 物理治療師袁子威冷血言論
成功幫佢一夜間多左成萬個網民想同佢屌眼做愛
就知我星CHING戰績彪炳

呢期黑警咁撚紅 梗係要推返一兩件啦
正所謂
那裡有星CHING 那裡就有正義
事緣早兩日有巴打貼左出黎 有黑警休班期間突然膀胱爆炸

解決之際都不忙叫朋友拍片 影低痾尿既英姿
完美演繹 王狗射尿（王俊浩）

片（好彩我back up 得快咋 差D冇得睇）：

另外 條片得九秒其實唔係好過癮 所以我整左一連三條GIF 等大家欣賞
因為又細又黑 乜都睇唔到 所以係出得街架 連仔唔好BAM我

大家有冇發現 王犬小便時 係舉前足既
FROM: 老豆搵仔 A700＋王蛇拍片朋友（大家快手BACK UP）

天地有正氣 KEITH LEUNG愛叫雞

u tube?
好快消失

祝你好運

所以齊齊back up

你睇到d咩

啲GIF睇列好暈

一定係太細太黑

Good Morning Sir!

屙緊？啫都見唔到

我都係睇地下判斷

假account嚇得我 以為ching自爆

狙擊七年 當我流架咩

同蝗蟲、畜牲一樣，隨街屙屎屙尿

王蛇 聽朝再見

Lm

P牌俾你陰咗

碌鳩有無1cm?

應該係0.01 made in japan

星Ching痴撚線
好撚正
我笑到仆街
你同小美都係狙擊能手

天地有正氣 黑警周圍痾

星清 威力不再

係囉 點解冇人睇星ching
我由細睇到你大架

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

......

你得七歲？

細個又唔代表係出世嘅…
細個同大個係相對嘅

原來我資歷咁深

我身邊啲連登高登仔frd都識你

多謝支持

星CHING都推唔起
大家真係覺得黑警有權周街小便？

我係廢物

係
我估唔到星Ching影響力細咗咁多

推番先

仲提